有無人好怕失敗

無論做咩事都好因為怕失敗而做好全面功夫
但係對於好怕失敗既人黎講其實咁做係仲衰
因為當你做好全面功夫去面對challenges
到最後都係失敗既話 個人會更加唔開心覺得自己唔夠好
所以有時因為怕失敗而無膽去做某啲事

例如咩先 讀書考試定其他野